有冇方法送機場既大家走

有冇旅遊巴公司，巴士公司可以幫幫手

推

有車都入唔到去啦 搵直升機實際d

機場快線就停啦

而家成班人行出東涌

機場特警混入示威者中！

明顯到丫

放兩罐天然氣响狗總門口，睇下佢放吾放TG.